岩岩有位巴打跳樓死左

記者朋友好 我係Donald侵

。

真係跳左 之前啲炒哂車

真係佢？

點證明係佢

之前叫佢去死個d會然大獲了

上水啊巴打

唔理係唔係佢..rip

我唔信啊

好似唔係樓主

一頭2個post

好難話係佢改名換ac又上過

記者朋友我係 Type R